頭先有廢老叫老衲買支旗，老衲同佢講乞食躝遠啲

勁撚有霸氣

系

衲子巧波